====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De ce fait j ' acquiers des savoirs en faisant les choses et je vis une formation permanente continue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

